劉兆佳：基本法列明褫奪議員資格條文不足應付目前局面

"劉兆佳認為香港從來不缺反對聲音及制衡力量，這些來自輿論、民意、社會各種反對勢力、民間團體，甚至西方媒體。"

"他說，香港目前已沒有溫和民主派，尤其立法會內都是激進反對派，中央希望有較健康的忠誠反對派出現，願意在憲制及《基本法》框架內運作。至於目前的民主派人士是否已難以再入閘進入議會，劉兆佳認為目前言之尚早，要視乎民主派是否願意調整立場，但承認難以改變；中央是定出規矩，讓民主派培養新血，或讓新人冒起，以忠誠反對派的身分去參政。"

以前建制全部都要100%支持 而家終於有得扮反對 唔洗成日做死一個角色

姐係民建聯B隊

國家有任務比泰博了

熱狗有飯開

忠誠反對派

第一次聽

習近平陛下的忠誠反對派

直接開名: 熱狗

總是喜歡挑戰香港人的中文能力

第一次咁開心見誠講姐

虫泰 100分

佢仲想搵人扮下野係入面做戲幫佢包裝
隨時之後自己搵建制派入去扮反對派

共產黨最叻就係整D衞星組織架啦

如果熱狗唔係共產黨的話, 共產黨連呢D都唔駛做

收皮喇 又想扮野 又想有萬年國代

有不足咪即刻寫落去
無限Date back
鐘意點玩都得

中國都容許其他黨派參政的，前題係在政協框架下

他說，香港目前已沒有溫和民主派，尤其立法會內都是激進反對派

本身係想等2047會變成咁, 只係而家加快左姐

扮撚哂Loyal opposition?

藍絲會信

溫和民主派咪就係佢講果D忠誠的反對派

咁中共係想做比外國睇姐, 但係而家食相太難睇邊個會信

幾好做呀，坐都唔駛坐有十皮

忠誠反對派屌你老母中文呀sir屌到反皮都似，乜撚嘢中文

咩料, 即係「我堅決反對!」
然後「如果是國家需要, 咁無計啦」?

咁由得民主黨留位就得啦

乜野中忠誠反對派?
即係投票機?

健康的忠誠反對派

專有名詞黎

忠誠但反對

民建聯B隊入面終於係民建聯嘅人啦

笑死，有反對聲音但無權力呀ma你老未。

反對派 但要對對家忠誠

類似蘇共果D衞星政黨

好好笑屌你老尾,你DQ來把鬼

pin this

忠誠的反對派可能係指田北辰自由黨呢D

長知識，但根本兩回事黎

仲唔撚係講熱狗

早幾年好似變左諷刺口講反對但係投票贊成果類

即係澳門咁做場大戲

如真 如假 如可分身飾演自己

熱狗終於可以全面進場唔知齊晒五子係咪就可以啟動到佢地講左幾年既議會勇武技能

支持但反對
具體上要點做

撚狗咁撚

咪販民調返轉囉
表面上反對 但實際投票投支持

敢唔敢呀
一陣 DQ 埋

屌佢老味，講完自己有冇笑

忠誠反對派

班保皇狗係咪問多兩條問題就叫忠誠反對過?

忠你老母劉兆鳩

即係熱狗

若然屬實，熱狗或是最大贏家

新泛民

呢條友渣咩護照

蟲太 終於可以名正言順

即係我唔鐘意就可以無視基本法

忠誠反對派

類似田北辰果類, 即係成日係度口講反對又鬧政府, 但係到投票果陣會投讚成

會淨係用標準發言時間廢up

立法會照樣日日開片

但係次次都100％贊成通過

反對派要斬頭
忠誠反對派=專業送頭師

連big雲都衝

如果換做美國
姐係對共和黨忠誠嘅民主黨？
姐係間諜？二五仔？
媽呀我好亂呀

即係中國都行緊帝制?

唔係咁用

小心小數派b隊做咗反對派，跟首俾柒婆dq埋

On lun 9廢老

咁姐係點呀

中国的用法係口講反對但投票讚成

主隊同客隊都係我既人

乜中國有人反對嘅咩長知識了

很感激忠誠的狗